點先知自己係咪弱智/有問題？

如題

雞虫不嬲都係弱智

有無試過忍唔住奶雞西

好mean ar QQ

係連登開post問點先知自己係咪弱智/有問題

有

你頭先都仲係雞，咁快變弱智？

咁應該無咩問題正常人一個

今日有冇去洗樓試堂

上堂

講屎實姐

冇喎
關事嘅咩

冇，得個GG姐

你好 我係弱智傳心師
請樓主俾你幅相我睇吓
以鑒定你係咪弱智

樓主你嘅有問題係指咩先？

弱智呢啲有test可以check嘅